[第一頁有懶人包］絲打係邊到買bra? (8)

開新post

#1 舊post link
#2 大cup、65圍牌子、淘寶平價bra 推介
#3 量胸方法, 亞洲bra size計法, 胸型，著bra方法
#4 著bra常見問題集
#5 矯形迷思、外八外擴？
#6 泳衣/ bralette/strapless 推薦
#7 日常美胸按摩/運動

孖辮妹絲打開嘅第一個post
(絲入)絲打係邊到買bra？

(絲入)絲打係邊到買bra？(2)

(絲入)絲打係邊到買bra？(3) 乜都講

(絲入)絲打係邊到買bra？(4)

(絲入)絲打係邊到買bra？(5)

[先睇第一頁後發問]絲打係邊度買bra?#6

[第一頁有懶人包］絲打係邊到買bra? (7)

引用：#2忙著忘卻惘 • 2017-12-25
由兔兔絲打同眾絲打提供

GHI絲打看這裡，不要再說買不到胸圍了！

矯型選擇：Bodibra (最大JJ cup，唔知係正常G定H)，曼黛瑪璉（最大H），Satami (最大G），Hafina (最大G)，葆露絲

不矯型選擇：Wacoal Salute (最大I），Peach John Days (最大G)(新款偏細大約半cup)，Narue (淘寶旗艦，日本牌子最大I)，Prima Donna (比利時bra，Private Shop有售），freya

65圍絲打靠過來，不要再穿70圍了！

矯形選擇：Bodibra，Braologie，曼黛瑪璉改帶，Satami 改帶，Le Boni (葆露絲旗下），葆露絲

不矯形選擇：Peach John ，Une Nana Cool (F以下），Narue（淘寶旗艦，日本牌子），Cotton On，The Little Bra Company (C/D以下兼有60圍), Oysho(65圍偏細，60圍絲可考慮）

淘寶平價brand:
淘寶有牌子嘅bra都唔貴，點解要買無牌子
mm，swear，夏娃的誘惑，布谷，戀玫莎（wacoal旗下），歌瑞爾，古今，蘭繆，遐等等，花多眼亂
奶糖派同款設有不同杯型，對各種杯型友好。
平起上黎100蚊都唔洗，質料靚啲嘅都係100-200
非完美主義者可購買日本原單貨，注意大都斷碼斷色，網購有風險，假原單貨用料/染色劑有問題。

歡迎大家補充！
編輯引用

引用：#3忙著忘卻惘 • 2017-12-25
繼續都係兔兔絲提供

1. 量胸方法, 亞洲bra size計法, 胸型

大家一定一定唔好靠sales量胸同揀bra, sales可靠的話就唔會有人著錯bra
首先裸胸向前烏低45度, 90度量度上胸圍, 然後企直量下胸圍(稍微拉緊)

將上胸圍減下胸圍得出cup數, 下胸圍就係bra圍數
例如量到上胸圍45度86, 90度88, 下胸圍70, 相差16-18, 係70CD左右, 可以試下深杯70C/ 正常70D

胸形圖（一般都係講呢幾種，當然細分有好多種）
壓胸、離罩、乳溝等等問題，有時係胸型影響，唔一定係錯size。
2. 著bra方法

正確著bra方法（必看）

可能你話有咩咁特別姐, 咁都要睇, 錯喇, 好多人都著唔岩位, 著太低, 撥過龍係常見情況, 所以一定要睇喔
留意係平撥、平撥、平撥。
唔想胸線下移，記得最後要拉高、拉高、拉高。
著返衫前郁下手，睇下有冇走位
[/quote]
編輯引用

[/quote]

引用：#996請刮此抽奬 • 1d
我驚太長就唔Quote啦
但十分感謝絲打
腸酒

見到幅圖覺得好感動
竟然自己影埋相
我每次試bra都會影低個杯型
方便我第日揀杯型/上網買個時就會用得著
編輯引用

係齋影bra 定着上身影
真係好難搵到完全good fit 嘅 bra

lm

有冇絲打知邊度有得改bra帶？買開mm但想上網買，唔想特登落鋪頭

應該好多改衫姨姨都有做

但唔敢無啦啦走入去問改唔改bra，好似有啲尷尬

新帖lm

有冇人著過葆露絲？ 見好似冇乜人講

邊間既功能內衣最推薦

大家著一字膊衫入面係咪戴nude bra?
有無邊間d nude bra無咁重同戴完無咁墮?
80F戴極都好墮 或者有無其他方法

Qmomo 呢隻唔知好唔好用得返peach john 但我幾肯定係peach john 出左呢個側扣先

bra同上身都有影
世上無完美，所以d bra著上身感覺差小小都好正常
其他野都可以忍，但成個shape唔岩/尺碼唔岩既就唔要得

始終Pj歷史耐啲

一諗起個奶糖客服就忟忟地

絲打溝咩黎飲？小心涼
同埋介唔介意講你幾歲？我20頭好驚對波已經大到盡

絲打可唔可以張舊胸圍底褲送比我打j

認真想要絲打們啲舊胸圍底褲架
你地唔要 我又解決到需要 何樂而不為

我自己度個下圍係好似65－70中間，但係我去過d唔係有牌子但賣既鋪頭，係比75我，然後試左佢又話無問題，但我覺得會冼上去同有離罩...

但係佢地係度過先比75 我，我用75 時有時有d會緊，大部份都岩，不過係個杯好似離罩，但佢地話較條帶就ok。
但係冼上去係關個數字事？

最恐怖係75a 佢地再比有墊果d我，搞到我出街覺得勁礙眼。。。

即係圍鬆囉
靠肩帶拉緊fit cup小心𠝹到四個胸再外擴
有時你度個75圍扣最埋可能係70cm
但唔好忘記bra係有彈性

個杯如果型啱杯深啱
通常咁都離罩
幾乎100%係圍太鬆個杯底唔貼
自然成個離罩

無65無70咪俾75囉，成9日都係咁架啦，亂黎架，所以先有呢個post之嘛
wacoal個阿嬋淨係度我下胸無度我上胸，塞個75B俾我添啦，但其實我著65E，而且我下胸得60
你覺得緊其實有幾個原因，一係你著得太低壓到d肋骨，一係個彈性差所以覺得cool，一係就其實個cup唔岩（太大/太細都會），正所謂鋼圈不夠底圍來湊
你個bra舉手會冼上去已經代表個圍太鬆啦
試返岩個圍你就知一個岩既bra係唔會勒之餘仲好有力托

咁絲打你邊度買？

唔該嗮絲打
我細個果時到而家廿幾歲，我媽都無教我點樣，淨係最鍾意叫我去買大陸/街邊十幾蚊個果d..............
我黎緊去下page1 講果d 65圍地方睇下

呀媽唔識就靠自己
呀媽好捨得買貴但完全唔啱size一樣係死
依家可以上網睇又可以上黎討論
我依家廿幾歲
呀媽都一樣仲係唔識
但身材係自己嘅
值得對自己好啲

ms 做緊bra promo
第二個半價 幾鐘意佢啲sport bra

求問係咪就算同一個牌子 唔同款嘅size都有分別？
買左satami兩個款 一個幾fit 一個就有d壓胸

68 係咪唔好買黎著？

請追po

多謝提點 我再試下先

我4個bra入面有3個都係Freya
不過唔係amazon, 我上Figleaves
鬼婆brand嘅band size其實同亞洲牌子有出入
例如我band size係70cm 照計應該係著32 inch
但我着Freya 要着着30 inch(65cm) 着上身係fit不過會有少少鬆位 我甚至可以著到28（正常convert呢個先係60cm)
28對我黎講係緊但有被承托嘅感覺 因為佢嘅帶係比較有彈性

但問題係你本身如果我無記錯係65圍 （？）所以你應該會係啱著但有少少鬆嘅情況，但可能都唔係鬆，只不過我慣左著得比較緊，所以先話佢鬆

另一個問題係胸型 佢比較適合圓盤胸，如果係比較尖既胸唔太啱

同埋上figleaves買應該難有你既size，佢入面最細既band size係65 通常最細嘅cup數係65d，但呢個size可能喺Figleaves freya度只有2至3個 65dd或以上先會比較普遍 我就唔太清楚Amazon有嘅size

可能講得1919，絲打唔明可以繼續問我

十分詳細 路過極其感動 但見你講到70圍都著到28就打消咗念頭

好難買
不過其實都係因為窮
有錢嘅咪無限買買到啱

薄襯杯會岩尖胸多d，買過2隻個罩都偏尖

魯絲唔好灰心住 我今日check返 原來我尋晚睇錯左 65d原來都係普遍碼，你可以試下

同埋補充下我之前講既鬆緊問題，我着30圍係可以將一雙手指塞入去郁黎郁去完全無問題個種，着28雖然都塞到，但郁比較困難

同埋如果想慳錢就䀆量season sales個陣先買 不過宜家應該要等好耐，要等到大概8，9月先有summer sales，不過有d熱賣款就算特價都唔會平好多，不過我覺得真係比香港買bra平好多，無特價都係26-38鎊左右

網購bra真係易中伏，絲打做多d research先好買，例如要留意雞心會唔會好高，因為骨架細胸距都相對細，如果買half-cup bra/balcony bra一定唔啱着 因為我都試過中伏 買過一件雞心高到有10cm 每次著心口都痛到要死

成班男人講買bra

咁巴打可以邊度買

70著60，咁80咪可能要著70？但絲打著28inch,側肉背肉有冇少少吱出嚟嘅情況？

[/quote]70著60，咁80咪可能要著70？但絲打著28inch,側肉背肉有冇少少吱出嚟嘅情況？[/quote]

我自己就咁望好似無
但我覺得你著75比較好
因為我買個時係冬天，仲唔覺有咩野 但宜家開始熱 個背帶咁緊會覺得更加熱 好焗汗
同埋你試左75先會安全d 始終每個人對鬆緊度嘅喜好都唔一樣

岩先去睇左mm, 原來都幾貴 差唔多成500蚊

之前有student discount 依家好似冇左
但都幾襟着
最舊果件着一年半都仲着緊
但就不行了

岩先見到仲有，好似9 折...但我已經唔係學生

之前成75折
但我已經唔想再買sister size

依家仲有做學生優惠 得返8折
但多左個生日優惠 生日月份8折 正日75折

香港買bra細過70圍已經當你係外星人

咁可以一試

上次山林道另一個姨姨係咁想chur我買
話以後冇學生優惠
然後又想屈我個朋友買under

香港係咁
睇下
以為乜都大就係身材好
搞到啲女仔乜唔識

但佢依家用呢d折 又要like fb又要tag朋友 勁麻煩

sorry 想搭單問吓bikini的
有無絲打聽過台灣有個牌子叫wave shine?
好似講到好犀利咁 可以push到好集中
因為本人無乜胸
去satami度過佢話我係70A，但著就會著70B
voda swim太貴了 wave shine相對平好多
但我又怕揀唔啱size（唔知應該該XS定S）
大家仲有無其他牌子推介？

自膠

雙十一嗰時係淘寶到買咗個光面無痕款
好薄 啲料摸落都舒服嘅
不過啲碼偏細
買咗個30c番黎 著咗一次覺得壓胸就冇再著過

蹲絲介唔介意度下啲數據
條wire 軟唔軟？
有啲想買

上圍82 下圍65
平時narue同奶糖派著65d都fit
Vs pink 30c就會壓
(另外我望番個bra 個標籤係寫住30C|D65嘅 唔知點解會咁 )
條wire軟啊 著落都幾舒服
不過條肩帶都幾幼下 托得一般般 側面又唔算包得幾好
如果淨係要求舒服嘅我覺得都可以一試嘅

睇番佢個尺碼表
佢個30c應該連國際碼嘅65c都唔足喎
我上胸冇肉㗎
但佢隻杯都應該幾淺下？
我推一推已經好似bit咗啲肉出黎咁
搞到我唔敢再著

我都係45度先有82啊
唔烏低身嘅話應該都係79 80左右
杯係薄過平時嗰啲啊 不過話大過平時就真係睇唔透 就咁睇數值都應該細過國際碼半個碼左右
如果真係有興趣嘅去門市試下先都好嘅

想問下有無絲打試過le boni？覺得點？

65圍

我扣最出面嗰格
我度咗度個bra圍得54cm 如果再扣入就太緊
mm我冇試過喎 因為我底圍唔算太細 都係啱啱65
所以好驚啲姨姨會嫌麻煩直接塞個70圍俾我就算
同埋最近試緊奶糖派 真係好fit好正 暫時應該都唔會試其他牌子住

絲打你上胸有冇肉 胸距係咪好近 ？
我上胸冇乜肉 胸距又闊
所以除咗著qmomo嗰啲勁厚pad嘅bra之外都冇試過有gap
奶糖我買嘅係classic款
冇試過有abc cup嗰隻
我用佢個計算器計完係二型胸
因為見呢個post啲絲打都話唔好信佢啲客服 所以就冇問過客服直接試咗151款
側邊收得幾好 bra邊都好貼胸
以前買嗰啲bra條邊成日都唔貼胸 或者郁兩郁就離哂罩咁
所以奶糖雖然冇gap 但已經算係我著過最fit嘅
聽你咁講mm好似都幾正

好羨幕 我胸距成四隻手指
夾極都冇gap
咁on9
係佢間舖冇賣細volume嘅其他杯型啫

我最近著緊奶糖派 幾舒服啱胸形
不過都係冇gap
想有gap嘅一定要著嗰啲2,3cm嘅超厚墊bra
但又唔可以日日著
同埋著落自己都心虛

胸開唔開即係點？
我唔係好識分

即係兩個杯中間隔得開唔開

依個係埋嘅cut

依個係開嘅cut

你胸距4隻手指着個vs會唔會覺得兩個杯靠得太埋？

開嘅cut張圖冇咗

補返

vs個bra應該係開嗰款

再見了vs

下圍58cm，到底著咩圍好

咁又唔使咁快放棄
我買嗰隻係咁啫
佢仲有其他款嘅

55 或 60

好難搵個啱啊

襯去台灣前一星期上網訂左玉如阿姨 去到台灣就係便利店付款取貨
本身見到註冊會員同落單時都要台灣電話 心諗我都果邊電話不如算啦
諗諗下不如係fb問下啲客服 啲客服又好好人教我點填 無果邊電話都得 只要你記得你填落去個電話係咩就可以拎到貨 啲貨到左便利店就email比我
落左單又叫我提供帳號比佢地做follow up
好似有啲off topic 不過佢地態度真係好好

講番啲bra 買左2200台幣 有6個 平均大約100港紙一個
著過晒6個上身試 質地全部都滿意 起碼無離罩 利申32a
唔記得係邊個post睇過 新聞話玉如阿姨啲貨係改其他牌子個tag再自己賣 我今次買呢6個入面真係有1個係咁

就係諗邊個會fit少少
60圍又驚鬆

Pj work bra 圍好細 我62着佢個65最初都扣最出
如果唔大cup可以試TLBC 28圍 我着佢個strapless都扣最出

唔知寄黎hk幾錢
我有細鋪買過玉如阿姨 怕網購換黎換去好煩

叫都市麗人，林志玲做model

放下起到

yahoo bid 有「小百合美體時尚」賣靚靚的台灣bra, 百幾蚊到二百幾都有，同台灣玉如阿姨同沙娜美有得揮

講下我經歷，試過不少bra

中二先戴bra,第一件無人教，起旺中買啲幾廿蚊一件,但就成日跌肩帶同好易洗兩下就鬆。之後旺中有啲專賣不同牌子的bra 見到有mm ,個阿姨推介左一個好普通2扣包唔到側邊同背肉，都要400幾。。。。bodibra更加買唔起

所以買undercover , 姨姨同我度size睇，雖然唔係好耐用，感覺係有良心淘宝店,踢走一大批劣質貨先，又會講邊啲款下圍較細，多謝姨姨教度正常size，32b(無再發育了)

ig 舖無講明邊到來貨都係中国淘宝貨多，離曬大罩又硬，只係用厚墊墊高，著夏天衫現曬空杯，不要浪費金錢買了

都市麗人，現在香港有，第一個無鋼bra 起呢度買，但都係上胸無肉，上圍離開曬；表姐係有肉地肥妹，所以托得起，全部換曬無鋼bra話唔會壓淋巴

RM, 青春，H&M性感但就易走位同無胸型

68就買前扣，入膊，交叉帶，過頭笠的特别款，襯衫搭配用

黛安芬，有款揀，又有胸型，但係b cup兩扣多，3扣都有，靚靚的背帶常係一層網紗，較易鬆

雅芳婷，好少有，黃大仙商場見到，二百幾一個。特價款有時買一送一，但就無得試。下圍感覺偏鬆，要先扣最中間。款不多，有啲簡直撞色撞到無眼睇；有啲款就好少女粉粉；有大肚媽媽同餵奶款，呢個見到個大肚媽媽買左好多仲讚不停 。A,B cup厚墊，無得拆多於薄墊。學生無咩錢唯有等有特價先買bra，用個胸做試驗。

deimay起mega box aeon入面見到有，二百幾8折，勝在有得試上身。好耐一次特價會60元有兩個，窮學生又做試驗，買番屋企感受邊款合適。坦白啲款真係真係真係好老土，連阿媽都會認錯我地啲bra......但舒服度和包覆度同沙娜美，hafina拍得住，有啲款直頭一模一樣樣！

試左噤多，我揀bra 要薄杯/中薄/可拆墊，因爲唔受得熱；背脊帶同肩帶係U 字背；最少3扣包背脊肉，最多4扣，再多會勒死；腋下側要加高包到多啲；腋下側要有鋼條穩定肉

到現在都好樂意試唔同的bra ，搵到錢到時要試下bodibra 先

估唔到志玲姐姐會代言平brand

我上個post推介果個TB運動brand都係咁
有個人design 有大眾野
可能咁樣除返開成本低啲
絲打買果啲厚唔厚？

香港有得買？Where?

運動款同大人款幾襟著，掉落洗衣機，無用洗衣袋唔覺得走樣
少女發育款都係台灣製造，但無著過

上網睇左啲款真係好老土
佢個tee shirt bra個型有啲似奶糖

唔quote咁多
佢每個款唔同 睇番多數a cup就會厚墊啲 上薄下厚咁 b以上就會做薄墊 或者係可以拆出黎既
我全部買a 所以全部厚墊唔拆得 摸落都軟熟

個bra後面拉到少少一寸半出黎
但胸骨下少少又會谷左條坑
想問下係咪個圍唔岩？
唔該各位絲絲

海外訂購果邊有個順豐運費表 我諗内衣呢啲都唔會重得去邊
今次買我都係搏一搏 唔岩size就當跌左 無理由6個入面無幾個岩掛

寸半唔算多
胸骨下條坑即係點？

平平地大眾碼嘅都ok
啲帶好幼 墊就睇款

唔該魯絲 我去睇下

如果想買個可以除帶既bra用黎著露膊衫買邊個牌子好
著慣左矯形我著唔返68 有無啲平又舒服既bra推薦

Pj無帶個隻真係好好著 點跳都唔甩 而且唔會搞到個胸扁左無肉

想問係邊隻？

真心覺得Bodibra麻麻，我都仲quota未買晒，如果有絲想買一個試下可以搵我

今日去左pj買
之前去過普通d鋪，個姐姐比75a，但好似唔岩。
今日去pj試，佢地好好唔嫌我煩一個一個幫我睇。最後買左65d 有wire既

其實pj d cup 係咪細過出面？

皇牌 寫住no.1個隻
夏天前要買定 因為到時好多缺貨 特別係70,75B/C/D

我67cm下圍都比細舖啲啊姐話我75圍都可以試下 當然無聽佢講 買左70圍 再大一個圍鬆到仆街

pj大部份line都偏細 除左days 足碼 可拆墊 碼數亦最齊全 65細圍甚至G cup大杯都有碼

絲打介唔介意比上胸圍同下胸圍數值黎睇下？(上胸要烏低身90度咁度) 有數據既話就知啲sales有無比啱碼你

唔該 聽日即刻去睇下

Pj days 同 heartbeat 足正常碼
有款minimiser超深杯
其他細半至兩個cup

下 64.5
上76.5

不過我左邊大少少，除左個pad都貼身既。。。
我買miracle work bra

Miracle 圍冇偏細 cup算正常
Workbra 偏細1.5至2cup 圍偏窄

有一個係pj days shiny flora bra
一個係 blanche bra set

d款好令。但我咁瘦覺得好似個size有d礙眼

點解覺得個size礙眼？

好似好大咁，可能我不嬲著開個size唔同，唔慣。。。

Workbra 65D 個volume 唔大架
對返正常size先65BC

有無人著過undercover 覺得點
好似追左post都無人講過

我知啊，不過見有d人話days係準少少。係咪因為有pad所以個cup又無咁準？

其實係睇下想要咩效果咁解
有pad就谷啲 冇pad自然啲
而workbra果啲差得勁嘅直頭會壓
所以其實都係對返數字同着上身fit就得

大約幾錢

絲打 你介唔介意講下你上圍下圍數字比我參考下？我最近都有買左pj（上面有講)

熟左你就知

我下圍大你dd，上圍無你咁大，我著pj 65cd 都算ok。照計你都應該ok禾@@

有無絲打著過undercocer 覺得點

絲打，係咪側扣個隻？

想問下有冇討論過訓覺究竟著唔著果啲美胸衣好

好似今年起全部轉晒側扣

我都想知，我買左個65d days shiny flora bra 唔覺尖咁
但d人又話days係足d碼？(唔明)

undercover係咪無絲打著過？

我冇

即係前面下圍既中間會谷到有條坑
後面拉又好似好鬆
之前買個時冇自己度先既習慣
睇左依個post再度先知原來下圍70
而佢畀左80我（hafina)
唔通前緊後鬆
唔該各位

我都係
其實未試過戴無肩帶bra 買左pj但成日形住會sir落黎好無安全感
同埋個胸望落好似好墮 始終無肩帶無乜承托力
好想著露膊衫但未過到自己果關

著唔岩圍個cup又唔岩雞心浮起左咋？
著返岩碼再睇下

姐係左一咁，個杯太細浮起曬

今日去左葵廣mm度買
ivy好有耐性咁教我著
教到我都覺得唔好意思
買左4套

打算去試le boni，有無絲打試過？

側扣 有lace個隻 總之唔係一塊純色布 個隻無咁貼 而且著出嚟個形無咁靚 係個sales話我知

高級少少的淘寶；冬天的打底衫唔錯

都係二百幾左右

有冇65圍絲試過淘寶bragxxd 見佢好多65圍嘅薄款

想搭單問下佢隻babe skin會唔會太厚對胸唔好

點講呢 胸以上貼得到 但腰個邊就有坑
可能我表達得唔太清楚

琴日去her own word再試
覺得好多款都壓胸
同埋佢講係膠圈 真係笑左
不過成個望落都似膠整

反而同圍冇關？
因為我個款係矯形個d 所以緊過平時咁
但差10cm又講唔過去

大家點睇睡眠內衣？
自己習慣左仰睡 怕啲肉越分越遠
又聽聞大胸先有需要 諗緊洗唔洗買

80圍唔會真係造到80cm架，有彈性架嘛
正如65圍通常平舖都係58-60cm，唔會真係65cm
所以我覺得你圍鬆之外個cup都唔岩囉
你自己度胸數據係咩cup先？

未打完就send左添
你覺得緊，其實有好多個原因都可以導致
例如個cup太細咁，你俾個80B一個70G既人著啊，佢都覺得緊啦，個cup都裝唔曬，唔勒死先奇啦

undercover 有矯形有唔矯 80-159 好似
好過68多多聲

真係架⋯⋯⋯
仲因為無時間去試mm同satami
一野買左三個 有個明明離曬罩仲話啱
宜家都唔知點好 唔太舒服

但係唔多正
可以試下先

屋企所有bra都係mm
想試下差唔多價錢既其他牌子

有無絲打試過去花園街Lady Bra Shop-女人迷城買bra？ 我見好似無乜討論，但近排見到有訪問好似唔錯 好似有得改size

去咗sogo thankful week 多人到傻
想搵無lace嗰隻strapless都無啱碼 明明唔係大波 試lace嗰隻65E都覺得好撚緊 要著70D

我啱啱都經過 勁多人

想買sport bra爬文見到nike 圍鬆，adidas碼少，
Figleaves好吸引但又唔想網購三百幾蚊
Forever21 同 cotton on 有冇絲打試過

同埋RM多倒及杯 會偏細size

我果時pj個墊，因為大細胸佢叫我可以墊一個咁。不過我最後拆嗮

唔記得有無討論過/ old news左
係fb見到有一間叫Sher Brace既舖，佢話專為香港女仔設計，有人問佢有無65圍佢都話有，你地有無人試過呢？見佢都係300幾蚊

唔好怪我打格，保障返留言問的人，雖然係唔識的

有冇絲着過 Thirdlxve ??

其實唔關厚唔厚墊，只係設計嗰個決定。
拎narue黎講，買過都知大部分係薄款可以拆墊，
我買過一個足碼，另一個偏細一個cup
兩個都係軟身靠對胸挺起個罩
利申：親身經歷

有興趣想知再補圖

Pj days多唔多款
我上網睇得兩款

唔多

好慘 上次去pj days得兩款
但兩款都唔實用 無rose個款咁正

大家有無聽過tutuanna？都係日本

以前香港有入65圍
依兩年好似冇左

最近Fb有間online舖叫BraCxde
好似外國網站咁
一個網佢就有18定19個brand
會有個size test
有冇絲試過？

測量個到似係之前大陸有個app叫解放杯個d問題（不過app已收皮）
呢個網都幾狗，做個test都要呃你email資料，生日日期
不過係一個good try，引導到d人自己度size，至於d bra知識都幾廢下，希望資料可以再多元化d，完全無人地解放杯的1/10，人地有好多bra/胸知識文章，有得做測評報告有實穿圖睇，每日簽到儲分送禮物

其實香港女仔都唔少65圍 架禾，好似唔算貴。可惜

有冇絲會組隊買jelly love？

kelly love

我以前都有上解放杯睇d人bra評
可惜依家個app無咗

如果一開始扣最入，會無咁襟著。因為著著下會鬆

正處於兩難局面⋯⋯
男朋友想我買d夾到線既bra
但我本身胸距比較遠
戴push up又驚會對 唔好
唔通要特登買套for佢？
求指教

你要做既唔係為佢夾溝，而係教育下佢正確觀念，唔係人人個胸都夾溝
唔通佢想你變angelababy咁既樣你又為佢整容咩，唔好傻啦，個胸係你的，唔係佢的

唔需要為佢買個夾到線既bra，直接幫佢買個

我有教佢個個人胸距都唔同啊
但佢見到線都仲係好興奮話想我咁著

買棺材

要夾點都夾到既
只係咁好似對 唔好
舒唔舒服都已經其次

應該係見佢個時
真埋牙個時反而冇咩用？都除架喇
d男既好鐘意人透bra又貼身衫又低胸咁
但我又過唔到自己

畫畀佢睇得唔得🙈

之前我話我去街邊鋪買，我65圍比75我果個就係佢。。。

隨時我地仲專業過佢啦，佢賣左咁多年胸圍可能咩叫65圍都未知，仲話一望就知咩cup，on99得啖笑
姐係啊，你去睇個中醫啊，吹牛話自己齋把脈唔問診都知你咩病的話，都知佢唔係一個好中醫，而係黃綠假醫生，要四診合參架嘛
買bra都要四診合參啦，度size，睇胸型，問穿著習慣，檢查有無移位等等等等

最搞笑係佢度完個圍都比75 我，我問佢有75 咁大？佢話有

佢點度架 連度都唔識？

睇fb原來佢就快退休
快d退休啦，唔好出黎害人

好似話想頂比人做wor

希望頂佢個個專業小小
啊菜太都識用70改細變65啦
呢個蘭姐仲要俾75，仲話自己專業 睇尺都未識，專業

買左個pj strapless，又真係幾鬼好用，我拆墊用，買返平時既cup size

我幫絲打們除bra

行緊日本Aeon Bra 個area，見到幾個牌子都有65圍

包膠

做過衫店，企女裝位，d bar好正好軟

葵廣間hafina都係啦 我明明得70圍 佢度完俾75我仲話75我啱著 同行朋友即刻問 佢咁瘦著75
結果我著左75B一排 越黎越平
後尾戴返啱先大左咋

屋企嗰啲未著殘，冇買到。不過好多款揀
價錢由千尾到四五千都有
而且矯型款都有，唔係想像中淨係得個樣。

摸左幾件，有厚有薄，大部分係可以拆墊
主要係棉杯，模杯係淨色周街都係嗰隻款

下搭錯會細左？咁你本身咩size

個圍鬆，hold唔實個胸，D肉走鬼曬，就算著矯型都無用啦，d肉咪越來越散，個胸越來越扁，輪廓越來越模糊不清
我而家著返65圍唔著70圍，唔係著矯型款，個胸仲靚過以前著satami

千幾蚊？咩牌子黎架，咁貴既咩

又係75B 屌你老味成日塞呢個碼俾人
真正係75B既sis十個入面都唔知有無一個，入咁多75B唔知做乜撚野

日元

75B淨貨→亂塞75B求清貨→75B暢銷(假象)→75B大量入貨→75B淨貨(因為根本就冇咁多75B sis)
我睇死實係咁loop
真係難為一眾65/70圍sis硬食

仲要唔止一間。果時我唔知，以為我度錯。。。

抽獎絲幫我答左
原本70B 但問題係著75B 啲肉會越著越散 然後胸啲肉走晒去手臂同背脊 搞撚左我好耐 做左好多gym先無晒
所以圍唔啱真係會越著越平
依家著70C 努力向70D

係啊屌 75B真係周街俾
講真我自己都唔算薄身 我著70 但我眼見依家好多女仔其實個身都好薄 好多應該70都無 屌你老味特別大brand啲中女/啊嬸sales 係咪都俾75 真係唔知識唔識度

求豐胸方法

應該公諸於世啦，洗乜加密維護佢
要等呢d垃圾品牌注意下training幫人fitting

TriumpX 都唔知有冇train過staff
定剩係train佢地做sales
乜人都比75B

唔好意思，想幫女朋友問，銅記蔡太同長沙環蘭姐係咪真係咁勁？

屌 我又係自己度明明70圍
去satamx佢又係死都要塞個75比我 話因爲要就個包副乳邊位所以無辦法
我扣到最入果格佢又同我講可以扣鬆一格 話因爲背脊有個lup位唔洗扣咁緊
我又唔係好識 佢又講到似層層咁就聽佢講買左

做得好
要俾d牌子知道自己衰所以無人買囉
所以要做2件事
1. 等多d sis知道多d bra知識，唔洗俾d 19sales害到
2. 要等d品牌知道佢地d sales咁撚差 同埋尺碼出現嚴重的bug（65圍又無，超過85圍又無，大碼又無，食屎啦屌）
Narue旗艦做得幾好其實，因爲開旗艦之前國內係有門市，不過門市唔入65圍又只去到F，網店幾識做，入齊d size，仲有之前岩岩開店佢係無講杯型，而家可能多人問左所以打埋，好心香港d店學下啦 都唔識做生意既，夾硬塞size當人傻hi

你前幾日咪話有間野叫Bracode，我玩左佢個測試了，我覺得佢個創業理念有d問題
1. 佢又無得退貨，只可以換貨，有d on9，咁我如果真係揀唔岩，個到又少牌子，咪姐係焗我
2. 睇訪問佢話覺得出去試bra好煩，所以整網店度數據，等d人可以唔洗再徒時間睇唔岩既bra，但佢個網忽略左好多野，測試胸型個到奇奇怪怪，仲有同一個杯深又唔得等胸闊係一樣既時候一定著到，一個尖杯同一個圓杯同一杯深但杯容量可以差成個cup，圓錐型上下無肉，度出黎胸闊數據可能好大，但肉量一定無同樣胸闊的半球胸多囉
總之係fitting方面佢真係skip左好多野無留意
3. 佢話網店同專門店同價，咁其實係無吸引力我去幫襯佢 有時唔係價錢問題，你又無得試，又無得退貨只能換貨，但實體店我試完唔岩即刻唔要唔洗煩，網上買你d貨我唔岩仲要煩寄返去等等的問題，我諗唔到我有咩原因要買你而唔去實體，貼身野唔試清楚點知係咪真係fit
4. d牌子都係香港有賣緊個d，咁係無意義，如果我行出街都買到，洗乜咁煩幫襯你，我又有得試 應該要引入d大多數香港女仔未試過既牌子，咁先有吸引力，但我覺得創業個2個女仔自己對於品牌既熟悉度都無我地呢到d sis高，好明顯係未開發（因為我同佢地傾左幾句），如果個框架係咁窄既話其實都好難幫到人搵合身的bra，佢可以考慮下同多d人交流多d我覺得一定好好多

好無聊啊我打咁多野廢嗡 只係我個人一d想法，我只係覺得難得有個平台就唔好徙左佢，如果佢肯搵d人做下測評生意會好好多（無圖齋字都好啊，都有參考價值架），我地呢到都係咁姐嘛

劉明學嘢

淨係爬post8都答到呢個問題

睇邊方面啦，令你畀錢方面都幾勁，你睇下間野生存左幾耐。
改變胸型既能力都唔錯，下圍畀大你，令個胸啲肉周圍走，個胸愈黎愈扁

唔撚係掛
咁佢出名喺邊？

睇左好耐都追唔完
絲打們好勁 真心長知識

想問下泳衣有冇分胸型之類嘅野?
satami度我係32大D細E 最後着32E改帶
咁買bikini係咪跟胸圍就得
見第一頁有啲淘寶bikini shop
但我好怕冇得試 到時唔啱又浪費時間金錢
如果香港有冇平平地而質素okay嘅?
或者你地係點知道淘寶嗰啲啱唔啱size?

sorry好多問題

不過個sales同我講呢個size嚇親
從來唔覺得自己有B
可能之前Bodibra真係有用

老實講我覺得係因為資金問題，佢自己都未試過的外國牌子佢點會敢貿貿然引入，風險好高，而創辦人自身明顯都無乜網購內衣經驗
講真，搞網店無問題，但唔應該無退貨機制囉 見到無得退只可以換，我覺得爭d，呢個我覺得頗重要，已經無得試，仲要焗我要的感覺，萬一換左貨都唔岩著呢
我覺得賣淘寶貨個d仲過份過舊細舖俾大個圍人，完全係暴利，仲要咁厚墊，d碼其實得ABC，拎個75C改帶又當係70D賣

淘寶果啲厚墊無痕連我咁平都壓
根本係個cutting衰

入下台灣brand都好丫
68真係不了
剩係着過bralette 同under
啲bra劣到抽筋

背心連bra係有pad有鋼圈
兩個都有鋼圈，
size唔啱其中一大原因係佢都幾厚pad

胸距大概17cm吧，平時啲bra都係全杯
想著下3/4或者無肩帶襯下衫

淘左呢兩個：

當我認真左
你大波要搵承托就正正經經搵返個bra著，呢一種係for襯衫同埋屋企著，你睇人地個簡介都有講。

而且呢個牌子每個款都有講到明厚墊定薄墊，又有size建議 網購更加要睇清楚呢啲野，而唔係話人歡樂杯。日本 歐美都有薄既GHI杯

可能你冇爬文，胸距指 既距離，我聽過1-4隻手指，但17cm 成把間尺咁遠就第一次聽

冇話咩犯唔犯賤，對胸自己既，對佢好啲有咩問題，唔買唔試點搵到適合自己既bra

平時所認知厚墊係佢個薄墊
就係想搵可以襯衫嘅bra，所以再淘過個大啲cup再試～

因為戴左好多年阿婆款自己望落都唔開心...
以前細個初初發育媽媽揀嘅都要就埋我著返學顏色唔可以太sharp，
又覺得著全杯nude色好似subtle啲
大啲可以自己揀嘅時候已經好快到D、E cup，可以揀嘅又窄左好多
總之依家試下上網買，暫時得Qmomo嘅到左試過發覺都係俾細cup適合啲
等緊Soma買嗰啲到，試過之後再俾短評吧

唔好意思之前冇爬文，度左唔知乜出嚟
媽啊好柒啊唔好笑我啦
胸距係大概一隻手指

胸距一隻手指窄距bor
歐美有機會太闊
我啱啱碌
佢地最大去到110H
有分深淺杯
可以試下
btw

我知我抵死
琴日去左satami買bra
自己度下圍72 上圍87 佢畀左80c我
同平時感覺好唔同鬆左d
但伸高手又唔移位
姐姐話我胸對上肉比較多 80會包得好d
但要扣入尾二格

有同佢講自己度72
佢話自己度會唔準
依加又後悔想要返75

重點係買左未剪牌可唔可以拎去再換再試

包得好唔好同下圍冇關 除非有啲cup太大 冇出到就會塞sister size

如果想包得好 應該係推介個全罩畀你，而唔係搵個3/4跟住搞到你假性滿杯cup住個胸

其實應該係個bra就返個人，呢個款既設計唔岩味揀另一個，點可以隨便搵個size係包得住就算

不過Satami多扣，所以有時會偏緊同唔易移位，
但72著到70/75，80就

Btw冇幫襯過，唔清楚退換貨

你去第二間問下 如果ok就去第二間換 唔好去返同一間

有冇絲着過Kelly Lxve 條wire硬唔硬？

我之前買過兩個kelly，改帶65圍，
兩個都太緊，一個彈性好D，其實本身算好著，一個彈性低，緊到死

呢d實唔夠力
你想搵甩帶款定點？

條wire會唔會太硬？
我又係諗住改帶

又睇下KL先

有得甩帶就最好啦

彈性好嗰款，wire都軟些少。
彈性差嗰款，wire都硬D。
我好似無講過嘢

我覺得淺綠嗰款好著，彈性好D！
深綠嗰款硬D緊D

7日內可換
順便想講旺角果間有個sale屎勁西口西面又串

旺角sales係超西面

萬謝

試下外國牌？

唯有等佢地到...

M&S有見過 不過好唔好着就唔知

絕世好bra咩？成堆男人係度討論，變態！ 呢度連登！係冇女會員㗎！

想問下 絲打 上胸83
下圍67左右
其實著咩size
著開70c或d
但覺得右邊有少少副乳

馬莎無咁大cup，試下去Rigby & Peller問下有無大cup賣，Prima Donna有幾款甩帶款

我覺得都硬啊 不過我無乜所謂 我著wire先覺得有安住感

係咪完全連屈少少都屈唔到？

瑪莎唔好著，試過上身連買都唔使買

triumph有E，嗰陣佢俾90E唔舒服
然後一路著wacoal了

［member]
偏緊既話其實會唔會相對冇咁易走肉去背脊？
我背脊都好厚
[/member]

加密fail唔好意思

我自己係提到size/舖頭名會加密，或者跟返上面回覆嗰個，唔洗唔好意思 我間中都手殘

手殘打錯

剛剛係braologie 買左個2xxx package
再上網睇返先知有伏
有冇sis 有經驗可以分享下 😭

既然都買左就好好地咁著

BTW 原來wacoal下間 une nana cool 聽日last ，撤出香港

買巴緊係女人街啦

唉，無市場，周街矯型無人買呢d，又唔入65，失敗

有冇人着過佢個funfunweek??

原來佢無65？ 以為日本牌子多數都有添

上星期去有見到，但無買

聽日last day 但太古城真心遠

有，香港無入姐

香港入得勁少
我以前心諗 Wacoal 喎
Une nana cool又同過唔同artists合作
點解香港做得咁頹咁
一上日本官網就明晒
貴又貴勁多
款又得勁少

都係等sogo特價買 但啲款年年都不變

勁多倉底貨
有d款我6年前買過，但呢幾次個d開倉優惠都仲見到

又無入65又勁多款入到E就算，搵鬼買

無65圍，無必要買佢 又唔係近
65圍幾乎無競爭，所以Qmomo 先咁快上到位

不過我著pj bra ，佢幫我較到條肩帶有咁緊得咁緊，但我就用再個膊頭紅嗮。

新絲留名

會唔會係個size唔啱，所以較緊條肩帶，令你有錯覺以為fit

有冇c打試過曼黛瑪璉？
佢d杯係咪細過出面好多？

我跟post教個方法度應該係C

但早兩日去葵芳曼黛瑪璉
個sales比70E我
我即刻下 我應該冇呢個size 你地公司d cup係咪同出面唔同嫁？

佢話其實差唔多，但話我一定唔係C杯，係我一直著錯bra，搞到d肉去左則邊同背，幫我調整完之後，又真係岩著，包得曬個胸同d肉

同埋話我背有肉唔適合著太高杯
(呢度我唔明，唔係包住曬先好咩？)
比較驚喜係果日上午著住走到下面返屋企
都冇移位冇虛位
包得好好
唔似以前著果啲日牌返到屋企就會有虛位

不過大家唔好去葵芳果間
個sales短髮眼鏡老老地 叫ivy(定iris)
一開頭已經揀親咩款都冇size
見佢答其他客都冇乜耐性
問d款有咩分別 淨係答唔同系列 我夠知唔同系列啦
解釋又唔係幾清楚
買完我問唔係有pad附送架咩 驚有時瘦左會有虛位
佢又話E杯以上係冇pad送
返到去先知 d fd都有
同埋個bra設計E都可以放pad位

如果d bra幾好我都唔會買

琴日係pj買左兩個無帶bra
一個75e 一個70e
都算舒服又唔太貴
70e果個有少少壓胸
但試f又有d空杯
個sales叫我唔好撥太多入去前面
不過我著蔓黛都係著75e

葵芳個Ivy好唔掂
我以前都中過伏
兩個bra退晒錢

你點講退錢嫁？
其實就係我屋企人比佢介紹錯 買左幾個唔岩色
(呃我屋企人話d色一定唔透 返到去著白色透到pk)
所以屋企人比左千幾蚊quota我換
上到去個ivy又話其實我地不嬲唔比換
之前電話都傾好左可以換啦 黎到又講埋d癈話
唔係佢介紹錯都唔使換啦
呢個款又冇 果個款又冇
自己嚇走曬幾個客
聽fd講台灣d sales專業貼心好多

咁可能你上半球下半球好多肉，個d肉度唔到架嘛，因為你淨係度中間架咋嘛

有冇絲打試過肩帶太短

我果時係勁貼
但洗完用覺得緊，同銀損左。唔知點解啊。

明明試係好fit

可能個sale較短左條肩帶，你有冇試過較返長？

已經最長 都係好緊 戚晒上去

想問sport bra有啲壓住胸係咪正常？
btw下圍細嘅絲打可以去cotton on睇吓xs 下圍好貼

如果係講Hold住對胸唔郁，係正常既，因為sport bra就係唔畀對胸晃

唔該曬絲打

絲打我都買咗兩個pj strapless
我想問下洗完之後點掛先keep得耐??
我平時多數bra之間掛衣架
但strapless咁掛個cup好似變咗形

我多數比佢度 都係大一個cup左右
但c以上我就唔會用pad
要撥返啲肉架

我係元朗買又幾好

絲都係試下著 修型既bra啦

你瘦底？

我有肉 著莎既都有啊
佢會唔會比唔岩款你

我得胸背瘦
肚再向下已經開始肥
莎啱唔啱款都唔睇住喇
過咗生日優惠買唔抵
款啱唔啱就唔知
size就唔多啱
唔鍾意佢地俾75我 好快就會鬆

mm呢試過未
要keep啊絲 有咁好本錢 唔著返啲有托力既 會the架

試唔岩就唔岩架啦黑咩臉
我去開元朗 個姐姐還好
我無買個果

啱啊 早排都有sales俾75我 我下圍得70
唔啱就放低架啦 我早排去wacoal瘋狂試左十個bra都只係買左一個

掂到肚就好誇張喇

如果本身都算大就唔好著pj個啲
著返啲提托既 慢慢修返靚個shape

其實satami既cup係咪偏大
平時其他brand著開70a 佢比c我

元朗yoho 附近嗰個hafina 間加盟舖俾老細食左，
佢地自己搬左去旺角百寶利13樓開新舖，改左名做lily garden 呀
但係啲款都同之前一樣，仲多左新款
我都係Whatsapp 返店主先知
好彩揾得返
因為佢服務真係好，同埋啲bra 真係矯到型，同埋新舖多左折扣

你自己度既數據係幾多？

一件bra二百令蚊算唔算貴？

如果有矯型功能咪唔貴
普通有花靚少少但無功能咪唔值

睇下啲料靚唔靚，w字頭既係貴啲，但捱到年幾，又唔會壓扁你對胸。
數字牌既一百蚊有件，多款但易wear，仲要起毛粒，墊厚著壞胸。

一分錢一分貨，五六百蚊個都有人買，仲著得好開心，返唔到轉頭。

想問吓Wacoal碼係咪偏細？

唔係 但某啲line會有細半cup問題 但多數正常

想請問肩帶好似魚鱗咁個啲叫咩帶

咩叫似魚鱗，呢d?

唔喺 ，好似真喺魚鱗咁一片片疊住，想買都唔知叫咩名

不如你俾張圖嚟睇下
似魚鱗有啲難想像

想知其他細圍絲打，個胸係咪都係唔係好顯眼

想問去pj買野，係咪特價無得儲分？

係。岩岩買左6個$208無肩帶。仲冇得換size。

我去左元朗果間haha 買左幾個set

我係ig都見到佢地賣廣告，啲款都幾靚

係呀 不過我買左4個

70E有咩鋪頭多啲選擇呀
生完啲胸圍全部唔岩著
唔洗矯型同事業線

有冇包膠

買左三個set，最上一set，下面兩條under個bra我著左拎左去洗，不過同款既

days

夠$800 淨價送化妝袋

我本來都想試days呢個款，但間舖冇晒我碼

絲打都係買Bra買成set既人

之前買過三個 有一set 有個work bra 無鋼圈 同一個days
咁我見差唔多價 我又窮 所以買多三set

同埋我本身瘦 著65但如果彈性左少少既要扣入一格
同埋唔係款款都可以拆墊 所以我買既全部都可以拆墊架

識揀
Pj days系列少啲伏

其實係個店員姐姐教架
佢真係幾好人架
話大細胸既可以一個用墊一個唔用 可以貼杯

係呀，元朗啲職員幾好，
我上網睇中左個款，呢間分店冇入，佢都好好禮貌同我解釋返
同埋真係會入倉拎我想要嗰個size畀我試

絲打請問有冇買左啲bra嘅實物圖睇下呀？

同你一樣我買70
扣入一格好過扣唔到

想問下
因為我以前買bra都求求其其買 搞到依家個胸型奇奇怪怪 唔想廿歲人個胸就甘一世 所以想買啲矯型內衣解決胸型問題同副乳 貪心少少升到cup就好 因為從來未去過專業嘅內衣鋪買過 所以想係到問下各位絲 有無啲建議鋪頭 想去實體店到攞少少建議 成日周街見到嘅鋪頭有啲驚亂甘sale 想搵間係有心嘅 唔會亂sale嘢嘅鋪頭 Budget預3xx-4xx一個左右 麻煩哂

睇完第一頁先
數據，胸型

有睇啊 但係覺得自己奇奇怪怪咁 驚度錯 但應該係a同紡錘形 補充多一點 我依家用梗嘅bra只係一個普普通通一塊拱形嘅墊 塊墊仲要係有啲薄

驚度錯但你唔驚自己計錯？
就咁放低個cup size係幫唔到你。
同樣係A，65A/ 75A/ 85A，已經差好遠
認認真真跟住第一頁，拎把軟尺度齊數據，爬完post有唔明再問。

甘你老母

是75A 唔好意思 同 麻煩哂
咁大個啦第一次想買翻個好少少嘅bra 著開嘅都係屋企人買 好多嘢都唔係太清楚 真係唔好意思 任屌唔嬲啊 麻煩哂大家

我諗應該想你比埋上圍下圍個數出黎

係A cup好難會係紡錘形喎？
木瓜胸型隆起度要夠高先木瓜到，75A隆起度高極有限

所以我先想著矯形内衣解決我奇奇怪怪嘅胸 其實又無紡錘得甘嚴重 只係個lin頭向下垂 但又唔係下垂形個種 唔該曬

上下胸圍差得3cm係連AA都無喎？你點樣計得出你係75A？

唔好意思
想問點為止八字波 係咪姐係外擴？
lin頭唔喺耳仔對落係咪就係外擴？

之前係淘寶買過bra 個淘寶客服話我知 所以一直以為自己係依個size

如果你真係圍差3cm，咁門市都無咩好推介，因為大部分bra都係A cup開始，但你連AA都未夠，下胸仲要80，連pj都買唔到
或者你試下qmomo d bra?舒芙Bra個d系列
qmomo一般size偏小d，同埋有d無wire bra，無咁易空杯

你有烏低個人45度去度上圍？
同埋下圍要收緊貼個身度

買開mm 今日轉左去買hafina 幾正 不過幾貴下

hafina食水好深 因為只係問廠拎貨返黎賣 如果絲打唔驚網購可以平好多

居然？！ 網購唔驚呀，知size 就ok
但知唔知邊度有得買？

$6000得嗰75折你都join??好傻豬 ..
佢啲$400款出面賣$250樓下，$500-$1000款出面賣$300樓下(玉如阿姨賣$150左右)....不過你問佢佢會答你唔同廠質料唔同(搵鬼信咩？)/賣服務(所謂“服務”咪又係啲sales靠把口9吹)

原來已經有絲打直接踢爆過hafina

佢地CS好好
但真係唔啱我着
拉唔高就咁掛係心口
果兩隻Kelly Love收起左了
鐘意矯型的話咪買下Kelly Love
又平CS又好

真 之前去d細鋪睇 款同Hafina一樣但平成一半
之前買落個plan有半價先至唔至於揼心口但局住之後要幫襯佢

上圍82.5 下圍69
應該係著70b？ 岩岩係b同c中間
形狀似扁平皿器形 打側則上半係小小彎入去 尖d
下半就正常球體

最緊要係著bra上身試 睇下邊個碼啱啲
由70b開始試起

btw 胸型聽落似水滴多啲喎

唔該絲打 可能去試days 好似最多人讚

唔該絲打

點解無絲打開新脫毛post既

我都發覺無人開新post咁
但絲打你走黎bra post問既？

咁岩睇緊呢個post
同埋諗唔到邊到問

Bra個背帶唔係應該要稍緊到身體郁動都唔會走位 而自己又覺得舒服咩？
我自己度下圍68-70cm 去咗兩間satami睇 啲sales都話要著75 又要我扣最出 鬆到插到成隻手入去

同埋兩間satami 一間啲sales話我要著e cup 另一間話我要著f cup 都唔知信邊個好
著e cup對波睇著會圓啲 但有邊有時是少少壓 壓到爆杯 有時郁動大粒lin會走出黎 同埋個杯塊布會巢咗 （個sales叫我洗完拉鬆佢 點睇 ）
著f就舒服少少 大嗰邊啱啱好 細嗰邊要zip墊 但睇著對波唔係好豐滿 唔知大郁動會唔會離罩

諗黎諗去都唔知邊個size啱啲 本身去嗰間去咗兩次佢地都堅持我係要著e cup 再去問同試又怕比人覺煩

satami啲sales 又亂咁塞75圍比人 仲扣乜野最出 所以話 信佢一成 雙目失明

不過肯自己度胸既嘅絲打 一定可以買到啱身嘅bra 但記得唔好比sales動搖到

講返絲打你既情況 既然你懷疑得背帶鬆緊嘅問題 已經肯定75圍唔啱你 太鬆啦 件bra會唔會著下著下 背帶飛起咗？ 如果有呢個情況就肯定太鬆

68cm至70 cm應該著70圍 或者65圍都得 視乎你想著得舒適啲(70)定係包得實啲(65)

如果絲打你唔介意提供上下胸圍數據嘅話可以準確啲比到個碼你 就咁睇 我估70G或者65H走唔甩

佢同我講飛起係正常
鬆都算 我當我鍾意緊 個人喜好
但頂你個肺 係飛起 向外彎咁款
間鋪兩個sales都堅持我係要著75 都唔知點同佢拗好 可以點同佢講？

我下圍68-70cm 睇有冇食野 我比較鍾意包得實啲
上圍89-90cm 我烏前個身度 冇拉緊條尺
89係6月底度 90係前幾日度 但我唔知係咪關就黎m事 雖然我以前黎m對波都唔識谷大

Anyway 唔該曬絲打 我問親人都冇人答到我

著到satami 75E，你起碼都有70F啦，偏細小小既可能70G都得

想問你好蠢問題:
你地每日除bra會唔會有bra痕？

我自從由75換左用65之後(以前比人陰左，我下圍65)，我試完身佢較完條肩帶，戴耐少少就好痛。但較長d定好似無咁貼。點算？

有痕好正常的，你著褲個褲頭都會cool到有痕啦
你肩帶有無太緊啊？一隻手指鬆緊喎

留名打飛機用

( Show Blocked User - 啞子吃黃蓮_ )

打手其實真係可以唔使入黎
我地依度好多絲打心水好清

哈哈
不過bodibra其實work唔work
我未試過用矯型

我諗要睇下個底盤大唔大 受唔受高脇

你覺得自己個胸啲肉易唔易走位？
搵間冇咁sell既矯型，笠件試下
接受到就買件返下，著完一排想再買先再諗要買package 既Bra shop

想問下邊度有大size既運動bra買/推薦
85D-E 想買個托得好小小
利申有8字+下垂問題 著緊mm想試bodibra

Dllm之前係尖沙咀sataxx買爸 明明我75圍
佢話我70都得 攪到我著平左個胸
去第二間買 佢地話我係咪自己簡唔比人幫我試
我話唔係 有人幫我 即刻收左皮
我都轉左會買mm（葵芳買 好貴呀 ）
今日係天貓mm買左四個
到左再分享下

雖然都知68差，但又忍唔著買左68無鋼圈胸圍,有無人著過

運動牌子既有冇試過？如果試過覺得唔夠力，
托得好要搵有鋼圈嗰啲，姐係有分圍數同cup
Triumph 有sport bra，但唔清楚去到幾大
網購歐美嗰邊就多啲選擇

之前睇到好多人對mm既評價都唔全錯 今日就去咗tst mm買 個姨姨度完就攞80F俾我
我試左2個 覺得下圍緊緊地 就問佢85會唔會好啲
佢就話唔需要85 係我企得唔好 個人太廷 推左個胸出去 先會覺得緊 叫我放鬆企 膊頭向番前少少 唔好企到咁板直咁廷 我最後都買咗2個
之後番到屋企 追番post 度下胸圍度到85 86
唉 係咪俾個呀姨fake咗 佢仲講到好專業咁
未剪牌 應該都有得攞番去換呱

你忘記佢個猿人企法啦，亂9咁up
膊頭向前咪圓肩囉，勁肉酸

佢仲要講到好pro 又幫我整 係見到背部既肉平咗 但個下胸圍就真係緊緊地

你拉緊度係幾多？拉緊左都85？
唔舒服就去換囉
下次試唔岩唔好買住，睇多幾間先
pro唔pro呢家野，我會預左d sales係唔pro先，對於你自己個胸既野邊個會清楚得過你自己

拉緊係86
點解bra咁難買

想問下布質地嘅bra著完上身個杯位會撐到巢曬 係咪姐係個cup太細
但satami啲sales叫我洗完抆鬆佢

同埋想問下各位著bra個圍嘅鬆緊度係大概點樣
去親satami個個sales都話我著太緊 但扣出一格個bra根本唔係貼個身
啲bra有4行 我平時扣2/3排 最出一排冇用過 咁我應唔應該拎去改帶？

依家就係唔同分店嘅sales話我唔同size 都唔知信邊個
睇返上面我自己度啲尺寸 我覺得係E 但著E又好似太緊咁 F比我感覺又唔係好托咁

係香港waocoal 買開 70E
但前幾日去日本旅行買bra 要買70G 先岩戴 （aimerfeel 同埋annebra)
如果想係網上訂應該訂70E 定係 70G呢

同埋我大細波問題都幾嚴重 ， 我應唔應該買大一個cup就番大個邊再加番墊 定就番細個邊呢

有冇數據？

可能satami既Bra唔啱你，你試下其他brand，70EF都笠上身試下
70E無墊同70F有墊，睇下邊個舒服啲

下圍75cm 上圍90

留名買bra

重新度過搵緊70-71cm 上圍86

上圍86點會著到70G，差成9cm，3-4個cup
日本bra就算點偏細都係1個cup左右
你著上身個形態係點，wire貼唔貼波底架

著到上身係貼哂身 岩岩好 （扣最出個格）

咁係咪著到有1/4胸肉露出黎？杯尖對正乳頭？
如果你真係著滿，一係你就應該度錯+wacoal個bra著細左杯唔知
aimerfeel我買過，唔覺有偏細，不過偏尖杯易壓胸，就算著唔滿都會貼到杯邊好似岩著咁
annebra就無買過
同埋你會唔會講下你上網訂諗住訂邊款？

其實網上買係第一次 ， 但都想訂番aimerfeel 既胸圍
Annebra 就岩岩好著滿， aimerfeel就左邊胸著滿 ，右邊就有少少離罩
但如果著細一個就左邊露哂暈

aimerfeel啲墊好厚
同香港碼唔同好正常
你試過啱size咪得
bodibra我著過i添
但係個時莎娜美先著緊唔知d定e

但我買個d都無墊 但有位比我加
因為去日本淨係睇左兩個牌子 以為日本size 係咁

絲打你係唔係烏低身45 or 90度咁量啊？
同埋輕輕圍住量一圈 唔好壓lin

n年前買過個啲勁厚
不過你買番同牌子應該用同一個碼ok嘅

想問下泰國買bra好唔好？係咪好抵？

唔買過泰國brand，唔清楚
買bikini有聽過，bra真係第一次聽

睇數據就70D，但你兩個日本牌子都著到70G。
比較少人著大3cup都覺得貼晒身啱啱好，所以建議絲打再度多次，跟返第一頁個教學45度 90度 都度一次。

Prima Donna 70E好正 仲要係半價入手 之後仲敗咗65G
同意PJ好撚細 著70F甚至G會露lin

無肩帶bra 嚟講mm 好唔好著？
之前見平買左pj ，勁唔好著，又會跣，睇落個胸去咗肚腩咁，而且整到胸型好奇怪

我著開days覺得唔差喎
你PJ買咩系列？

之前去日本旅行 HKD350買左個wacoal salute

好抵好開心好靚

有無人想join herownwords sport bra買二送一

普通 唔知PJ有無70H

無
最大係Gcup

其實識揀係會搵到靚cutting
但我都覺得佢愈來愈on9 出埋晒啲Y字帶 背脊無啦啦整塊lace嘅bra

外國有個叫Tutti Rouge 牌子好多60-70碼去到Jcup

留意有DD FF GG cup 同佢下面比正常大 65F如果扣中間其實同70G無分別
最近度下68 上93 仲有咩選擇

你咁嫌棄pj，只有歐美Bra先滿足到你

我覺得pj個miracle work bra幾舒服
不過你地多唔多著無鋼圈既bra？

覺得miracle work bra 個shape怪怪的

個人鍾意無墊薄款 之前著braologie 越來越唔舒服就放棄左
然後宜家去鋪頭買bra完全無款可以揀 前排embryform7xx一個 買到破產
想問34F 可以邊度買到平D 靚D geh bra同stripless bra?
同埋想問邊度有bralette 賣？

stripless可以睇 marks Spencer

係邊到可以買到無肩帶內衣又托得起既？
買過啲唔托既真係好柒

75F周圍都有
Pj 二三百蚊，最近仲做緊特價 ，
wacoal三百至六七百都有，睇你個人選擇
Triumph、mm、her own word都有，
幾個brand唔同風格隨你揀

Strapless bra睇返第一頁
Bralette 冇買過，但其實都係周圍都有

你想托成點
想胸線高返啲就揀啲唔易向下滑既，
想有夾線就買nude bra啦，痴落對胸到嗰啲

每個人對貴定義唔同 筆直幾多？

依家愈黎愈多無鋼圈，好多bra brand都有出，
想要四扣可以去satami

無鋼圈冇左條鋼圈承托住對胸，靠壓扁黎Hold住，所以cutting大同小異，反而杯面design好多玩法，見到鍾意既款就去試下

唔好意思
我都想問一下
如果壓胸 係咪應該要大一個cup先岩？

有部分bra係倒及杯，斜cut落對胸到，要大一cup都壓
如果唔肯定，就試多幾件唔同款，件件都係咁，就可以試大一個cup

其實每年Wacoal係Sogo特賣場個D咩貨黎 有D款$100都唔洗

都係wacoal既Bra，只係舊款。
啲新款過一段時間會下架，然後過一兩年特賣場再拎出黎賣，不過好多都斷碼。

喺呢度推下個邊POST先

[做伸手黨會無人理你]脫毛討論區#9

個promo啱啱今朝做完！
fb like 樂天 留意吓幾時再有！

終於有人開

部分好 有個黑色到宜家都好撚舒服

不過有個膠wire好快打柴同變形

The one果間tutuanna宜家買一送一，琴日買咗2個，宜家淨返好少碼咋

果間本身有無65？

呢到會唔會有bra tg group入下

想知有冇人買過奶糖派 係咪真係偏細好多
上網見到，藍色wacoal 70D，紅色奶糖派151型70E
[img]blob:

咁撚細既 起碼細左2個cup

絲打可唔可以教下我narue揀size
上87下74應該揀邊個

同埋我唔明佢75b點解上下圍差25?

75BC都試下
尖咀109開左narue 實體店，你可以試岩先上網買

謝謝!

其實唔怕緊可以試70D
70D 上圍係87.5CM

多謝!遲啲去試下

無意之中係ig見到呢間野賣廣告喎，撳入去睇，發現個店主講野都幾on9
其實呢，你入個d kellylove玉如阿姨無65圍咪照出聲囉，唔好係到講埋d on9野呃呃哄哄人地買啦
人地femme個d bra shop雖然賣淘寶厚墊bra，但都唔會講埋d on9野話呢個世界無65圍，個個著70先岩，都有提供改圍服務啦
你骨架大，唔代表其他人骨架都大，你以自己個骨架同人地比做乜9姐
體脂13%，慳d啦，除非你係健美小姐身型囉

好似最細70咋，不過絲打行開果頭既話可以去睇真啲。因為我本身75，無特別留意

係咪得我覺得呢張似戴錯bra
好似波底唔掂wire

呢間之前有絲打提過，跟住我pm問過間野有無65，佢都話無，叫我上去試下，話好多客繁出面著開65去佢地度著70啱啱好

不過我早排買左6-7 個pj bra
所以唔買bra住啦

d人有溝就當係著岩架啦

咁大盤連胸 Bra都唔洗著

點錯負皮

咁啱嘅 我今日又係著呢件

個d訓覺矯形bra有冇用? 好似可以集中返個胸形想買黎試試

好似呢款咁

留名學嘢

呢啲款cutting麻麻地 著黎瞓教幫助唔大

有戴

其實Satami cup 數係咪偏細

杯邊露半粒暈係咪唔好照著好啲？
但買大一個cup又會覺得好鬆唔集中咁 有邊仲好似會離罩

其實著過一排 又唔覺得改善到啲咩 之後無著一排 又唔覺得有咩差咗
睇過啲資料外擴有好多原因（先天基因、後天運動、習慣例如站姿） 但瞓教唔戴bra導致係外擴嘅主因又好似無聽過

日頭戴咗成日bra 瞓覺唔壓住佢唔係好啲咩

上面絲打講嗰啲係專for睡眠嗰啲
壓唔壓真係睇個人觀感同買啲咩材質同剪裁嘅睡眠bra
試過上面絲打講過嗰幾隻 我覺得其實無咩好大作用

試下唔好撥晒啲肉去中間谷線，啲肉撥到入鋼圈就夠
同埋留意下有冇3/4杯著到變左1/2杯，個罩著低左都會遮唔住粒暈

唔係主因，只係其中一個可控制既因素
有啲絲打戴sleeping bra，朝早起身會覺得個型好firm冇散到。
始終每個人對胸都唔同，唔同人有唔同效果

反而見好多絲打包括自己 做吓運動workout真係改善到好多 可能覺得有效嘅絲打除咗做依樣嘢都有做其他功夫改善 或者單單用依樣方法已經改善咗 學絲打你話齋 真係「百樣米養百樣胸」
之前睇有篇撰文講sleeping bra 就反而唔支持用sleeping bra 不過試過知唔啱自己就唔再嘥錢 祝大家都成功有靚靚胸型

有無絲用過qmomo bra?佢真係好似ig shop講到話著耐咗個胸會集中啲，長期著可以升cup，咁好嗎？

我之前聽啲賣bra sales話著sleeping bra可以令啲肉無咁易分佈得咁散，會集中啲，無咁易有副乳，所以著咗一排，但發現無咩大分別 同埋夏天著會好熱，真空瞓覺仲舒服

著岩size+岩杯型+正確穿法就可以胸變靚，無特定限咩牌子，呢到好多絲都無著矯型，一樣靚靚胸
ig店主講既就算數罷啦，自己做多d功課，研究多d仲好啦

認同呀 同埋想知道瞓喺度地心吸力真係大到都要紥住佢喺原位
反而我上面有講 做擴胸workout真係胸型靚咗好多

qmomo其實杯好似真係淺咗啲啲（利申買過一款唔敢講所有都淺）以前追啲bra post都有仲紹日本salute 杯真係正碼同夠深 不過太花巧個款 夏天著tee好唔方便

好耐之前都討論過，有運動習慣 練胸既，自身畀到足夠保護對胸，戴唔戴sleeping bra都冇所謂。

sleeping bra只係預防措拖 唔需要拎黎同平日wired-bra/ 按摩/ workout比較

又比較唔到嘅 我意思係 對我嚟講 平日有嗰啲習慣已經足夠 當然上面都有講個個人情況唔同 依度嘅分享都應該係參考 唔好盲目跟從 最緊要搵到適合自己嘅方法保養

Qmomo係谷胸路線，杯型偏扁。理論上對胸係可以撐返起個罩，但佢又太厚
Salute偏尖

其實日本仲有其他line係正碼

好似仲有narue 我以前有一隻 但戴個時好似危樓咁會addadd聲

所以想睇吓仲有冇咩好介紹

日本仲有咩line係正碼？求絲推介

有人話游水都有用，好似可以做到massage個胸既效果，係咪真架？

依個真係少啲聽 我自己以前有游水習慣 但應用唔到係我身上 但啲泳式真係對修身嘅

加多一句 可能有massage效果掛但應該好容易俾人忽視嗰種

講起食木瓜 有冇試過青木瓜 一般啲木瓜好多人都話唔work

試peach john days 65BC
如果本身已經好瘦，其實都無乜要矯，著岩size比較重要

咩size?

上95 下63

咁又無試過 生食定點樣

上身算瘦 但增左肥之後 背面好多肉仲有副乳 因為就去外國讀書所以買定過去

咁不如直接食青木瓜片咪仲好，又可以清腸胃，防便秘

我會fresh intake 整沙律食 可以搭埋其他蔬菜咁 不過都只係其中一個意見

不過戴返個頭盔先 有時多管齊吓都唔知邊樣有用啲邊樣冇用啲 所以真係咩都會試吓 喺唔傷害身體嘅大前提吓

計圍差65J啦喎你 一係搏下salute 65I著唔著到
一係試下淘寶奶糖派65J？
一係試下Rui 65J？

salute仲著到 但好花 著住佢著唔到tee
佢個s-care都ok嘅
rui我試過買一隻丸胸嘅（無記錯嘅話）有聽啲bra達人買大個一cup 但買返嚟佢仲淺過salute咁 佢個杯收入去 夾住我個胸
奶糖派就未買過 我覺得可以一試 多謝絲打分享

感覺65圍大過G杯好慘
乜都無得著
我都有好多隻salute，我著到tee喎，深色tee ok，淺色就會現lace
日本個d bra唔岩就要試外國個d了

我著深色tee面色會好沉 所以我都係著淺色tee 同埋啲lace會整到件嘢好唔平滑
外國嗰啲我覺得都可以一試

背肉問題 矯型幫唔到好多，你自己有冇寒背

我之前度上76 下65 (總之點都差距無12.5 )，著pj 65d

Pj 唔同款唔同杯型，唔係每款都足碼

唔同系列 days系列以前都有好多款係正碼 但都係聽其他女仔朋友講 而家新款真係麻麻

我著days同set都係65d
之前聽絲打講days足碼，所以我都覺得奇怪

所以都係戴咗頭盔話好多款 我行過有時都會望望佢有咩款好睇 其實佢係ab cup唔足碼？我見佢勁厚pad又細個罩 但上到d以上又好似正常返

指個設計啊 我朋友買咗days嘅ab cup都係拆pad著 個杯偏細少少好似有本catalog有解釋 想有谷間或者大波啲嘅效果

胸型唔同 上胸多啲似都好架

如果瘦好多嘅話 做到完全唔縮真係無可能 個圍都唔同埋 cup唔縮都話仲得 但圍細咗又keep到個cup 即係上胸圍一定縮埋 不過做運動減 再戒糖少鹽少油 食啲豐胸為主嘅食物 都仲有機會令個cup不跌反升

好！ 都係時候的起心肝keep下自己

都有可能係杯型問題嘅，不過我淨係試咗同一間舖幾個款所以都唔肯定

有啲人就長期戴bra 有啲人一返到去就大解放 但仲未有一個有力研究證明 長期戴一定好 或者唔戴會點 但我自己覺得 夏天咁熱 一返到屋企當然俾佢抖抖氣

吖仲有 外擴做擴胸運動（eg.絲打講嘅雙手合十操 或者女版掌上壓等等）會胸firm啲 按摩呢主要針對腋下 胸嘅外圈位置 同埋雞心位 嗰度都有胸嘅淋巴同穴位

呢幾隻運動真係work的!!

Thanks sis!!!
女版掌上壓我曾經因為覺得自己無乜力操過下，但操咗陣就變咗淨係做plank 都係時候要keep返好習慣
我都覺得咁熱一定要抖下氣 所以阿媽講我都唔理

pj 又開新分店，果時我去元朗(又新開)買勁遠

咪貴囉，咪又係賣Kelly Love，百幾蚊件之嘛

我都留意左呢間好耐啦絲打

hafina前店主自立門戶 都係賣返個啲貨 雖然平啲但都平得唔多 仲要無得改帶做65圍 建議著返70圍先啱 真心覺得幾失望 好唔專業咁

絲打我都係建議你上kelly love買啦 百幾蚊一個 有得改圍 可以送黎香港架 唔好咁傻豬比lily gxrden賺咁多啦

去Kelly Lxve買
如果要改帶搵佢地CS
佢地會教你點度同點樣落單改圍
改完都係百零蚊

門市嘅好處就係有得試又即刻有新bra 着，我都鍾意有得試到啱先買，始終唔同杯形個碼都可能有偏差，同埋效果都爭好遠，唔係網購可以睇到。

咁我覺得人地俾左舖租又有現貨又有服務，仲多隻眼幫我睇下係咪真係啱身，着落又舒服嘅，俾多少少都合理，而lily 個店主又唔係鳩噏嘅，真係幫到我

我以前買開山林道mm, 之後上淘寶買mm同femme 啲款，都中左唔少伏
後尾都係hafina 再到lily，除左啲貪靚玩下嘅bra 款外，我無再網購了

不過各位買bra 專家都可以慳錢網購，各人需要唔同，各取所需啫

如果間野係教呢種著法，咁佢d覆診服務都係算罷啦 呢個帖第一頁講既野：要wire貼，佢已經做唔到
都係既，咁高脇，頂住曬，都抽唔高lu，wire仲點會貼到波底 一除bra個wire印離個胸九丈咁遠，真係唔荒唔下垂了，可憐的G奶
呢到有個sis之前著s記矯型都係貼唔到底，個sales又俾闊個圍佢著，個胸散曬 後尾佢著返peach john days一個月個胸輪廓先返返黎咋陰公，70E大波波差d俾d bra害左
啊唔知如果65圍去呢間l記bra店點算好呢，著鬆個圍去，個胸咪散到無曬
你知啦，店主運動員身型體脂13%但骨架超大所以著70圍，但唔係人人身型都好似佢咁正架嘛，我骨架細體脂又高過佢，都係得60著唔到70圍 我都想著70架，可惜唔得啦，70真係易買bra好多架

著得太低 但佢高脇再拉上就𠝹加拿大
正常高度 bra底要去到手臂一半高度好似係 所以其實唔係聲稱高脇就包覆得好好 除非著嗰個人 身好長 著完都係bra底到手臂一半

但bra嘅作用係將個胸托高 如果著完同本身除出嚟個胸高無咩分別 咁就失咗戴bra嘅本意了 除咗講橫向收脇肉 令個胸更堅挺都係bra嘅任務 涉墊嘅話 如果個胸足碼 基本上唔好要墊都ok 因為正常應該bra wire 貼胸底 除bra會見到wire印正正喺胸底周圍 托高個胸 先係幫到個胸keep到個型靚靚

都真係出奇啊，wire唔貼已經無曬承托力，你包唔包肉都已經無用啦
btw呢個世界係有28圍同30圍既bra，並不需要屈就著70圍，不過可惜店主無賣啦

都係聽人講 我有個fd好pro咁研究開依樣嘢 佢話pj 依家啲design愈嚟愈唔得

仲諗住等下星期去試下添
著得耐所謂啲功能內衣 有少少想轉下普通內衣睇下感覺會點

試吓好嘅 但唔好期望太高就ok

又係嘅 都係要著上身先知

上胸冇肉最好多做gym，推下胸，玩下dumbbell
半個月個上胸已經漲返好多

多謝絲打建議 我會努力

有少許 依架日日提自己要伸直個人條腰好攰呀

我唸依d自然intake應該無事的 希望有用

因為坊間好多個講法 一啲就話青木瓜只幫助消化 但有啲話對乳腺好 我自己依就覺得好似有啲啲料到

見上面啲絲打個胸唔貼wire 但lily啲staff都話啱身喎 絲打你睇開lily佢地教點著啊？

同埋lily係咪賣400一件？如果係既話買wacoal日牌好似仲抵啦 大型門市有試身有服務 啲款靚過台灣bra好多 try try啦

咁抵 好心動呢
著開wacoal覺得真係偏貴

買左388/2 wired tee shirt bra
依家着得夾棉杯硬係覺得模杯冇咁好着
不過tee shirt bra點都要有一兩件

點先可以折到咁平？

65圍人士無份

吖唔係 佢30出到C 不過外國啲band size比亞洲嘅偏闊 所以有興趣嘅sis仲可以望吓

有冇push up同平口bra推薦
夏天想搵啲款靚嘅著背心
但係68啲bra又著壞胸
唔該各位絲打

有30，只係30大波冇份

Push up係厚墊同側推，著得多就壞胸架啦。
平口(strapless)睇返第一頁。

唔該哂

不過我65圍 係咪同lily無緣

上面有補充返架我 sorry my bad

試下先

試吓好 又唔洗錢

係架 啲人仲好熱情

有冇絲打著過qmomo嘅bra
質素如何

目前着過花邊教主
半年就wear

以前唔識買bra，去68買過款最薄款70B，發現原來撥左肉之後，左邊係爆爆地咁(大細胸，右邊好似ok）